中聯辦：嚴厲譴責美國 絕不畏懼任何外部勢力蠻橫霸道

GJ

亮劍未？

如果美國射核彈去上海北京
外交部係咪都係咁樣回覆

譴責咋？無喇？
等我仲期待咗成晚
點知石頭都無粒

佢好似詞窮

紙老虎

好嬲好嬲

支共不嬲死淨把口,畀人撳住揼之後問人地拳頭痛唔痛

快快亮劍

禁人地用人民幣，華為，小米，銀聯，
微博，微信，支付寶，小紅書

美國佬表示全部都無用過

垃圾支那人

咁即係會點樣應對

咁簡短，好唔慣

下 得依兩句？冇啦

竟然最快係中聯辦，唔係政府出石頭，又唔係口交部

預祝HK成為戰敗國

係林鄭同習帝橫行霸道在先，ok?

咁咋？
唔係啩

只允許內部勢力橫蠻霸道

有無第二句 好悶呀

嘻

強烈回應呢？

That’s all

要忍到美國換屆佢呢幾個月有排捱
侵應該兩三日就出一招

諗左成晚都係出呢d垃圾 好失望

講就兇狠，做就碌撚

所以幾時都話支共係垃圾

嚴厲譴責係唔係嚴重過強烈譴責???
美國一定好驚

美國佬見制裁無效.會加辣定係收手呢??

冇啦

有都係重覆個幾句啦！

越出越短

制裁全美國人。
搶先禁美國人用 wechat同抖音先

石頭，腳同基本髮腐乳去咗邊？

出兵啦

個個星期渣架飛機過去都唔出聲，呢d小事啦

國旗被人踩 嚴厲譴責
出制裁list 嚴厲譴責

反制未？

一把把車埋嚟，仲講呢啲

堅決反對

中聯辦要自己嚴厲遣責咁慘
外交部呢

石頭呢？腳呢？

口交部班賤聾呢

又譴責only?